好辛苦 拍拖拍到咁

女朋友經常小小事就發一大餐脾氣
佢做錯嘢我話佢兩句佢就話我罵佢 然後熄上網唔聽電話
成日問我同佢拍拖辛唔辛苦 我次次都答唔辛苦 我相信拍拖總有時侯要捱落去 但佢經常都咁樣 每次見佢熄上網 唔聽電話唔應機我都好無奈 諗返起件事真係小到不得了嘅小事 但佢次次都講分手當食生菜
但我真係好愛佢 佢係我精神支柱 我有好多次都想同佢正視傾下問題 想大家一齊努力改 變得完美
但次次佢都唔肯傾 或者傾完之後就冇咗件事 到佢又做錯我問佢你有改到咩 佢次次都答有 但其實我真係feel唔到
我真係好愛佢好唔想冇咗佢 但咁樣落去真係唔係辦法 究竟可以點先解決

佢覺得你唔會離開佢 佢先咁
有時真係要惡d 似番個男人先肯聽話

成日同我講要空間 我承諗我有時有啲嘢真係控制得佢緊 但我已經努力改緊 比緊空間佢 但原來佢要嘅空間係我唔好搵佢 我唔搵佢佢會好耐先搵我

拿認真，佢要分手先成長到

唔捨得 聽人講分過手先珍惜對方 知對方好
但我驚一分手就冇回頭路...

其實可能佢想分手

你又可以甩難

我試過
你遲早會覺得累同心淡
到你心淡個時
你就會乜野不滿都爆晒出黎
如果佢再唔改 就分手啦

你係咪好耐冇屌佢呀

每次都係咁 我真係想努力為關係好 我有我不足我知道 我真係好努力改緊 但成日見到佢原地踏步 我唔開心唔會關心我 見到我唔會笑 第一個反應係黑面咁樣 我真係好攰 但我真係唔想冇咗佢

成日想放手果時就諗到我地一齊過嘅美好回憶 唔捨得 想喊喊唔出 喊得出嘅時又要迫自己收返啲眼淚

我同佢一開始嘅時候脾氣好差 我果時都唔知 但當我發覺我有問題 脾氣開始好嘅時候 佢就開始好大脾氣 我成日都諗我果時咁樣對佢佢對返我咁好正常 我應該承受返 但已經三 四個月都係咁啦...

呻完又要一陣去佢樓下接佢求佢原諒
做男人做到我咁我都覺自己好冇用 但我真係諗唔到辦法

我做好嘅時候我諗住佢會自己識控制對返我好 但結果都係冇

巴打結果有冇一齊返？定轉好咗？

好心你就分手啦 咁樣有咩好結果
唔好污染好既回憶

好攰真係好攰 原諒我係到呻
成日都求個天賜我一場意外 乜都唔洗諗就咁死咗佢算

佢真係唔會改？

仲一齊緊
佢改左d
如果你一直都忍讓佢 你遲早頂唔順
佢臭脾氣 你要仲臭過佢
俾佢食住就遲早分手

咁你爆果時佢同你講分手定話會改？
我都想試下但佢成日都講唔想我辛苦 暗示我咁辛苦不如分手

我以前都係好似你條女咁 唔識珍惜 成日講分手 不過條仔對我都唔係好好
然後有一次分左手 之後我開始知錯 復合返 但又輪到佢係咁
而家又分左手

其實我只係想大家包容大家
大家有錯嘅時候開心見誠咁傾下同提下大家
邊有人拍拖唔會嘈交 就算結埋婚一齊十幾廿年都會嘈啦
但點解次次嘈都要搞到咁大....

條八婆頭幾次同我分手先
講完又死死地氣認錯
到之後我再頂唔順 講分手
佢就話會改 話俾d時間佢
你再俾佢發多幾次脾氣 相信唔洗我教
你都會爆

我好驚一分手就冇回頭路...
真係好想知道佢有咩問題 好想佢改

巴打愛唔愛你女朋友？
佢第一次講分手你有冇好唔開心 ？

放手啦巴打
我情況同你一模一樣
到有日佢搵到個比你好小小嘅
佢諗都唔諗就會dum左你

拍都咁辛苦 無左自己 為咩？

我依然相信佢會有一日改到 到改到磨合到果一日我地就會好快樂
但等唔等到果一日呢

戇尻 分左手咪搵過個囉 乜撚野精神支柱姐 最撚憎d人講到無左邊個唔得 你老豆老母就係你人生支柱啦屌 唔見你好好珍惜 痴撚線

以為自己開左post

由一開始好愛
變心淡
到最後唔怕分手 乜都攤出黎講

你諗下 你改變左咁多 咁努力
佢喺咪成日都依然話你呢樣果樣
佢就覺得自己無問題？

佢個心已經變左 只喺等緊一個時候姐
你自己應該都feel到 只不過想返去以前開心嘅時候 一路呃自己姐

冇得返轉頭？

點先可以心淡 每一次我都比希望自己 雨過做會晴天 每一次我都相信有日會變好

你係咪太痴身炸老細

我都覺得我有時真係太痴身 但唔痴身果時佢都唔會主動搵我

宜家年代嘅女人…………又唔可以話佢地錯嘅
只可以話佢地 感情已經唔喺首要考慮 而喺自己可以喺對方得到幾多

巴打 我都呃左自己五年啦 宜家雖然都想拍拖 但喺真喺好撚驚又會重滔覆轍

巴打 早啲放手 搵返自己啦
當日嘅佢 的確喺好吸引 但宜家呢？
宜家無論你做幾多 再改變自己 結果喺點
你自己都知啦

太多唔想睇
我覺得依d 女人下次佢話分手你直接走la
佢唔搵你就當甩難, 反正你諗下佢都搞到你咁辛苦la
佢搵你既咪比下馬威佢大一大佢同佢講你好唔鍾意郁d 講分手乜乜77, 同佢講再有下次唔會番轉頭囉
佢係愛你既佢識做架啦
至於你話佢依家好似你以前d 脾氣咁臭既,
你唔好因為自己以前試過就就佢
咁你袋家唔係咁啦嘛, 你直接問佢係唔係想你好似以前咁, 講到明係惡性循環黎, 睇佢識唔識諗啦
女人有時係咁架, 平淡唔嘈就會無聊諗下你以前有咩唔好, 之後諗諗下唔gur 咪做番你以前d 野黎諗住等你知佢果時幾不滿囉
冇乜得搞, 唔駛太認真對待依d 野就得

利申: 岩岩同條仔一齊果時都幾閪, 係比佢教到好左, 祝你成功

你唔係以為佢會自動改嘛?
女人係犯賤架 你愈對佢好 佢愈唔珍惜
你想心淡既就繼續忍佢
遲早就會
到時係你自動提出分手

有時我會係到諗 如果果果一下唔講話佢果幾句說話 係咪就係咩事都冇發生

巴打點離開冇咗佢嘅陰影 我驚我頂唔順...

多謝絲打 佢點教你？

好迷茫 唔知可以點

自問我就係咁嘅女仔
我男朋友同你一樣 好愛我所以不斷忍我就我
但耐左我會感受到佢對我有幾好 有幾不離不棄
佢完全係天使落黎凡間將我改變做一個好人
所以巴打你俾心機 如果真係愛佢就相信係可以用愛打動佢改變佢
或者試下佢問分手個陣應承佢 等佢唔捨得你珍惜你 加油

咪就係每次我亂發佢脾氣亂講分手,佢就惡過我嬲番我轉頭, 唔係話唔識點同我一齊就直接話我令佢辛苦唔知仲比唔比機會我好, 話得多就唔會再犯啦

你過咗幾耐先feel到佢嘅好？

如果我用呢一套直接分手收場 諗都唔洗諗
佢一定話 對唔住令你咁辛苦 就咁算啦

咁得罪講句你兩個都幾唔平等 咁唯有學上面絲打話齋要用時間去等佢知你好愛佢, 不過個人覺得咁你會好攰同埋如果佢真係港女既付出未必等於收獲, 但都值得試既

我個女朋友個時咪又係成日咁講
第2日又死死地氣搵返我
唔好驚冇左佢囉
你咁樣會俾佢食住
成世都只可以忍

同我一撚樣呀巴打

岩呀, 女人就係咁
不過你女友都幾勁, 忍到一日
我最耐試過忍左兩個鐘已經忍唔住搵番佢

唔駛一年 哈哈

其實佢都錯唔曬 我都有我問題嘅

係時候教訓下佢

性格就改唔到既！（我自己都係）
講真 佢依家食住你 當你狗咁撚，
睇你願唔願意一路捱落去？
你想調轉 食番住佢/ 公平地位 / 耐心地傾
就100% 無可能 , 捱唔住就走啦
唔好作賤自己, 哩個世界大把女仔小鳥依人
你過多幾年 諗番, 只會覺得依家既你好ON9

咁你做咩錯咩佢先發脾氣?
我個女友話我影張相唔靚都可以發脾氣

如果你女朋友唔改下 樓主出盡奶力都無用
你想行得長就應該三口六面拆惦佢

我話咗佢兩句搵朋友唔理我....

我都好想同佢有良性溝通....

俾個下馬威佢啦 女朋友發脾氣都可以接受但唔關心你係咩玩法 咁唔係對男朋友既態度

代表佢唔想同你溝通/逃避 咁對段關係只會有負面影響

雖然唔知點解佢唔想同我傾 嫌我囉嗦掛

Same

咁你留得住個人流唔到個心又有咩意思
你有無講過你點諗？

留

因為佢唔緊張你囉

以為我係你女朋友

買咗佢鐘意嘅嘢去緊氹佢了

祝我好運

佢話要分開 我都好唔捨得
我都差小小頂唔順嫁 三四個月都訓唔到 好在朋友都不離不棄

迫自己咩都去試下做 迫自己去多啲活動 買自己鍾意嘅嘢 飲好多酒 男人 有酒有fd
點都會過到嘅 最多咪食幾口煙 我都食左半年

我仲以為我精神分裂開post

我都係

呢啲人唔俾人飛唔識改
信我
我曾經都係咁

巴打 我依家巴情況同你一模一樣
永遠都係我就佢 佢唔就我
好辛苦
但係又好愛佢 唔想分手
佢做左啲我唔中意既野 好聲好氣同佢講
又屌到翻我轉頭 又話我要佢扮死狗認錯 下下講分手
我依家已經唔知點做好
明明講出黎只係唔想佢再做
咁你下次唔做咪得
下下都話又嘈 嘈到好厭 要分手
我真係好辛苦

辛苦係因為
你驚冇左佢但係佢唔驚
你應該要增加自己嘅價值同吸引力
而唔係令自己變到咁呼之即來揮之即去

之前就係好似你女朋友咁成日發對方脾氣
結果佢忍唔住講分手
個陣都未識死
過多一兩個星期先知佢有幾重要
不過已經無得返轉頭
呢種人應該未到分手都唔識死